# Projet du mois d'avril :strawberry:


Télécharger le [carnet Jupyter](Projet Puissance 4.ipynb), à ouvrir si besoin sur [Basthon](https://notebook.basthon.fr/){target="_blank"}.

Voici deux exemples de ce qui est attendu : [exemple1](Exemple_sequence_de_jeu_n1.pdf) et [exemple2](Exemple_sequence_de_jeu_n2.pdf).


